[扮工動物園] 禮義廉影響力強大之星期四

估唔到佢哋燈神嚟

香媽早
德國

琴晚叫到咁都入唔到一球，好灰

我都鍾意德國~~尤其早兩屆個龍門

Kahn
超強！

泡個龍門好似韓星

又靚仔

輸錢啊
德國，屌你老母

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母德國
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

佢唔係出名係猩猩?

買佢對家，DLLM

戒賭熱線 1834633

佢好似係model嚟㗎！

靚仔咩？似阿諾舒華辛力加

難怪

輸好多

ok 呀~~~幾高大幾strong

短頭髮好啲~~~嗰陣睇佢守龍勁型...又勁

20定30

JO

JM9

呢幢唔係IFC

joe